［突發］泰國大量3m口罩被大陸人搶購

連泰國都gg啦

睇怕全世界好快比蝗蟲搶晒d口罩

大陸公安或成大贏家

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

搶完返到祖國比人沒收就好笑囉....

扣留佢啦
泰國不嬲特事特辦

蝗禍

肯撚定
要抽稅

大陸人真係痴撚線。。
有朋友 溫哥華 西雅圖 都話全部口罩俾大陸人搶晒

全部扣曬比領導

法國英國比利時都開始無

屌好L討厭

咁寄法個行李費要幾錢?

可以好平

有航空公司仲係計重

gear

過到中国海關先啦

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

你就食劣等次貨 啲正常須要既野一係就炒到貴一貴 一係就短時間內無哂 今次仲要延伸到世界各地

dllm仲以為喺邊度嘅貨倉

海外支那人寄口罩返去鎮災定發災難財呢?

有乜問題？

蝗國

禁出口啦傻9
總係唔識學野

可能人地多親戚朋友啫

到時香港人都無得買

唔係有限件數？

蝗蟲果然唔係浪得虛名

蝗蟲真係蝗蟲

間間唔同 快運/南航唔超重就得
似支那東航/國航/因航咪限2件

加州全州 紐約 華盛頓 費城
一樣無晒 搵盡當地親戚朋友買黎自用

德國都開始冇貨

多倫多都冇

大陸人先係曱甴
周圍都係

張圖好耐喇，成個星期，拉

文宣新材料

蝗蟲所到之處

支那蝗蟲呢個朵你估流架

意大利都無

運到返支那咪又係俾中共扣起

置頂#32

到時都全部比D海關係WECHAT到話扣起自己用，笑死

蝗蟲無處不在

客機變貨機

蝗蟲真係名不虛傳

應該把支那人全部消滅

中國人炒o野最叻

全世界口罩生產都消化唔到14億人嘅市場
亞洲地區國家都要用

屠減d 殺減d大劣人 咁地球又唔會無口罩又唔會有世紀病毒

賣比佢個d正仆街

[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論32

#171 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

支那人可能多親戚啫，連登仔支持㗎喎

屌你老母大陸狗

Trump: 疫症不應牽涉政治

比100個口罩佢地阻止唔到個肺炎啦

無口罩不用怕，佢地還有黨呀。

個個都係保自己架啦

大陸狗，人見人憎

一定好過日文假口罩

咁撚大隻3m 出到機場我話你叻

感覺武漢肺炎疫情同搶口罩既行為會令到全世界都憎中國賤種

其實阿布都有入呢隻口罩

屌你老母仲要幾箱幾箱咁買

連登仔都搶la on99

支那狗發國難財姐

有名你叫

蝗

蝗蟲過境，一罩不留

美國老闆笑鳥

玩爛rule吹咩？

襯佢哋唔覺喺啲箱度寫光復香港

人在以色列，全部無哂口罩，藥房話比人掃哂

印尼爪哇都係咁

禁止口罩大量出口啦

佢地唔係救國
係發災難財

每單扣幾箱
無本生利

法輪大法好

明明泰國好多假野

澳洲都冇

蚹蛤蟈蜻

真係好自私

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

畜生

自保，好正常。

全球都掃哂呀。芬蘭都掃，屌佢老母。真無改錯名，蝗蟲。

呢個有片，大陸網唔好介意

搶完返去最大役區都冇咩用
再唔係過關比公安充公左

香港人咪又係搶

支那人真係恐怖

Yes
Apotheke 收左皮

都唔止幾箱
十幾十幾都嚟

agger好意思屌人蝗

連登仔都買成8500個

前者還可以
後者死全家

班仆街賣啫 不痛不癢

咁幾時搶埋奶罩?

就架啦，派你去掃定幾千個先

澳洲都收咗皮

唔係點叫蝗蟲

有乜好笑
香港人都係咁啦

你夠支那狗冇人性梗係覺得冇問題

支那狗真係世界害蟲

強國崛起

全部要上繳就爽

澳洲都係一個都無
本土山火 醫療用品已經好急需
班支那賤種搶哂人地d 口罩消毒液
說好的相信政府同愛國？

無人管得住

無問題 block得

支那

佢地依家口號係：支國有難，匹夫有責

上星期啱啱係泰國返，當地霧霾好勁，啲空氣好混濁，基本上十個泰國人七個都戴緊口罩，宜家俾啲蝗咁搶法，當地人仲洗買嘅

美加都一樣搶晒
支那人買咁多肯定唔係自用

真

人哋國家百姓就冇親戚朋友？

有無人幫啲口罩高溫消毒

另一種黃禍

一落機俾人搶撚左啦,佢敢追咩?

紐西蘭hamilton都收左皮

飛來蝗禍

班共匪真係癡線

蝗禍係超可怕

[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論32

#171 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

200盒

[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論32

#171 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又係班垃撚圾大劣人

Wtf

啱呀，所有背脊向天既生物都食得同一道理

一班自私撚

佢理得有冇用, 總有係口罩轉手就賺10倍...

過到大陸關先啦

鬼唔望佢到佐大陸俾人偷lun 哂

叫朋友係韓國買都無哂，台灣每日每人限買
親戚係紐約一樣無哂，馬拉都無
阿媽而家問緊去左法國旅行既朋友睇吓有冇

大陸人買返大陸到炒

3M 喺當地有廠

支那蝗蟲果然無叫錯

多謝中國人 搶到泰國禁口罩出口